林鄭月娥（63歲）

肯定唔係打科興,咪咁天真啦

就黎64

屌你老母

如果死唔去代表咩

下年叫做邁向65歲

肯撚定係打鹽水

...

63+1 / 65-1 / pre 65 / post 63

算keep得幾好

真
同後生個陣冇分別